【少甜】大學係改變人價值觀既地方

『我去玩ocamp你唔擔心咩？聽講好淫亂喎』收到大學offer之後我問Daniel。

佢係我男朋友，中五已經開始一齊。

「上年我玩都冇咩，同埋我信你」Daniel大我一年，但佢入左UST又邊同其他U呢。

啱啱中學畢業咩都唔知仲係傻更更咁，諗住去識下coursemate同組爸媽，方便第時R sources。

但高form三年聽到啲奶腳同獸父既傳聞，唔多唔少都信左。

『UST梗係咁講啦，其他U唔係玩得好癲架咩』

「Ocamp冇啲連登仔講得咁淫亂架，多數入到去都係玩下city hunt，夜話round下status咁就完，你嗰間出名正氣，更加唔擔心」講到好似自己唔係連登仔咁。

男朋友都講到咁，又咁放心我去玩，唔通唔去咩。我又唔靚女，唔怕有狗公埋身。

『咁我報細O架啦，唔好到時唔比我去喎』我一路填報名張form一路同佢講。

「報啦，我信得過你呀傻妹」佢摸一摸我個頭又繼續喺電腦度做莊務。

近排Daniel好似忙緊搞ocamp，我地連見既時間都好少，其實我擔心佢食組女就真，話哂喺和尚寺，女係稀有物資黎。

不過如果真係出軌既話佢都掩飾得幾好，平時出街佢連女都唔會昅。

拍拖呢兩年黎佢好錫我，同追我嗰陣冇分別咁滯，仲係會成日打比我傾好耐電話，一得閒就帶我去玩，考DSE嗰排出親街都係陪我溫書佢都完全冇怨言。

咁好既男朋友都唔知去邊度搵。

但係，學啲港女語錄話齋，越好既人係越唔會被珍惜。

正 留名等故

好快已經到左細O。

第一次知道原來Ocamp會分大組細組，除左組爸媽仲會有大組長。

大組長呢件事有啲英雄主義，一個人企出黎帶住成個大組dem beat，啲A0妹妹仔一定會覺得佢好型好charm。

「不如每人round一次個名認識下先啦」組媽詠頤一開始就係咁yo我地呢班組仔女。

「Hi我係肥希」

「大家好呀！我係Melissa」

『我叫蔚晴』

「叫我Heidi得啦」

仲有啲冇乜印象既毒撚，唔記得啦。

個個介紹完自己之後冇耐，一個染左銀色頭髮，大概米8，好有氣場既男仔行左入黎。

「我叫Aaron，係你地大組長，希望呢4日3夜既Ocamp你地會玩得開心，有啲咩就搵組爸媽或者我啦」拋低呢幾句野同一個笑容佢就走左。

呢個大組長笑起上黎係幾charm既。

「今日我地會喺campus入面玩hunt，之後食完飯玩完房game大家就返房休息，我地聽晚先再夜話啦」

Day1玩下game，跑下走下，好快就完左。

「點呀今日，係咪冇想象中咁淫亂呢」沖完涼，Daniel照舊好似平時咁打比我傾電話。

『岩呀，真係一個淫game都冇』

「啲omate點樣」

『幾好呀，有好幾個都好岩傾』

「咁咪好囉，有冇偷偷地flirt啲男仔呀？」

『CLS梗係冇，不過原來我地有樣野叫大組長，好似其他U冇』之後我同佢解釋左大組長係咩黎。

「哦，唔係好特別咋嘛」

『同你分享下姐，咁cool架』

「忙緊準備我個ocamp呀嘛，早啲訓啦聽日又要早起身去玩」

每次佢咁冷淡我都好驚佢係咪同緊第個一齊，好似趕住收我皮咁，但佢真係好好仔，我始終都覺得佢唔會咁做。

同埋比著係調返轉，佢都會揀信我。

多謝巴打

睇埋落去先啦

lm

樓主CU?我唔知係咪其他U都有大組長

係

好似冇乜人睇 但我會寫埋落去

真人真事？

你寫多啲啦

少部分係，夾雜左啲聽返黎既故仔

「Round status之前玩左first impression先啦」第二晚夜話嗰陣Melissa已經好似同個個都好熟咁，都幾羨慕呢種咁玩得既女仔。

我地分開男女坐左喺兩邊床度準備玩game。

「我先！邊個最似會派帽比條仔！」肥希第一條問題就咁chur，點夠玩呀。

之後每個人都掉左題目出黎，逐條投票。

有人問邊個最似會餵流浪貓，最外表斯文內裡閪痕，最似會一夜情，邊個最毒。

都有人問邊個最似會對住阿婆條底褲打飛機，會用洗腳水浸陳皮，會凌晨喺人地樓下大叫。仲有好多on9問題。

玩到一半，Aaron入左黎。

「Hello，我入黎join你地一陣房game架」佢坐左埋喺男仔側邊「咦你地玩緊first impression呀？咁我齋睇住先啦」

好快我地已經輪哂題目投哂票，但因為Aaron未記得哂我地啲名，又要round多次先點票數。
辣殺。

最後我竟然係最似會派帽，外表斯文內裡閪痕同埋凌晨喺人地樓下大叫，jm9。

屌！人地就似會餵流浪貓咁有愛心，公平咩！

「你叫蔚晴呀呵？」Melissa笑鳩緊我嗰陣Andes走過黎聊我講野「你都幾慘，啲first impression比人投哂啲唔好既野」

『算啦遊戲同印象黎架姐』

「岩既，你都唔似呢啲女仔，有份投既話我唔會投你」

『講到好似好了解我咁喎』

「有機會想再了解多啲既」哇屌，係咪獸父黎架「點呀，呢兩日玩得開唔開心？」

『幾好呀』好彩佢冇等我答前半句

「喂唔好傾住先啦，round status呀，Aaron先！」Melissa又開始係咁yo人

「我NA2」屌頭先仲flirt我，原來佢有女朋友

後尾聽詠頤講佢地兩個係中同，入U之前一齊，而家已經年幾。

『我都係NA2』佢地追問一齊左幾耐，點識之類嗰啲，我係咁依交代左少少。

聽哂全部人既status，傾多幾句之後我地就散band返房訓，我先醒起今日好似淨係同Daniel傾左幾句計。

但過左呢晚同其他人熟左唔少，包括Aaron呢個比人感覺高高在上既大組長。

我諗Daniel見到我融入到其他人，應該唔會介意呢幾日我應少左佢，況且佢咁忙都廢是阻住佢。

自膠

但係，學啲港女語錄話齋，越好既人係越唔會被珍惜。

會搵到珍惜你既人架

NA係咩？

揾到自己

North America

Not available

Lm

多謝你地lm之後我會固定每晚10點出文
呢個故其實幾短，應該好快出完
純粹係我喺大學經歷過同聽過既野，未必全部係真，上連登勿認真

太早入嚟添

即係O2啦

講慣左NA sor

而家出啦

完左Ocamp之後個幾星期就開sem，我同Daniel間U都好偏僻，意味住見既時間越黎越少。

平日我地兩個都冇dayoff，只可以星期六日行下街食個飯。

或者好似今日咁上佢宿度hea半日。

「雖然有hall姐都唔好成日玩到咁夜先返去啦，成日起唔到身又走堂」頭幾個星期我已經走左勁多堂，Daniel就成日吟沉我叫我唔好掛住yo。

『詠頤成日話唔夠腳打牌呀嘛』

「Sem尾你就知死」佢勁大力咁篤左我額頭一下

『第時係咪都揸兜架啦，等你養我咪得』我攬住佢，搭隻腳上佢度。

「傻婆」一路講，佢一路拎住電話唔知睇緊咩。

呢一年幾就算我地訓喺床上面幾親密都好，佢總係唔會手多，更加唔會搞我。

有時我都睇唔透，究竟係我冇吸引力定佢喺出面食飽左。

一齊之前佢已經知我唔係處，我有問過佢係咪介意，覺得我係二手閪好污糟唔想掂我。

佢當時個反應又話比我知佢係真心冇介意過。

所以我諗極都唔明，唔明點解點引佢佢都係冇搞我既打算。

雖然話男人中意女朋友對住自己淫，但又有幾多個真係唔介意條女有經驗過自己，扑野嗰陣仲要lead返自己轉頭？

「諗緊咩呀」佢無啦啦問我

『冇呀，諗緊你做咩係咁拎住個電話唔放咋嘛』其實我鳩講，唔通話佢知諗緊點解佢唔扑我咩

「碌下咋嘛，點解你係咁中意懷疑我？」

『喂我講下姐你咁大反應做咩』

「係你三日唔埋兩日就話我成日掛住玩電話，講到好似我同第二個係咁text唔理你咁」

『係你咁諗我咋，我幾時有唔信你』我從來唔check佢電話。

「你把口話冇姐，點知你心入面諗咩呀」

『痴線』

嗰下我勁嬲，我真係好憎人屈我，仲要係男朋友。

我嬲到即刻著返對鞋就去左搭車返宿。

等車嗰陣我係咁望返轉頭睇佢有冇追出黎，等到有車都係唔見佢。不過算啦，次次嗌完交過幾日都會冇野。

再黎 開始入正題

「喂蔚晴，今晚你返唔返宿呀？過黎打牌呀」搭緊車返去嗰陣詠頤又打比我叫我去開枱。

『但係聽日星期一喎，我有8半堂』原本都諗住應承，一諗起頭先Daniel講既野，驚佢今次知道左又會嬲。

「唔緊要啦走幾堂唔洗死既」今次係Aaron勸我。

『哇你都黎打？咁不了，我唔黎啦』上次同佢打，輸左成二百蚊。

「一係你當幫我打，輸左我比，贏左一齊分」好似幾吸引。

『好啦，咪走數呀』反正今日都有啲手痕想打牌。

返到宿沖左個涼之後我就直接過左詠頤房，佢地已經開枱打緊。

Aaron諗住比我打，但我話吹埋個頭先，叫佢打埋呢圈先讓位比我。

『贏緊定輸緊呀？』

「梗係贏緊啦，有邊次我係輸」同Aaron打咁多次牌佢又好似真係一次都冇輸過錢「過黎啦，北圈啦」

我坐去佢個位度，佢就拎第二張櫈，坐喺我後面睇住我打。

『碰！』

「喂咪住」岩岩伸手想拎隻五萬返黎嗰陣佢哄左個身上前撳住我「咁咪碰斷左自己囉傻」

佢哄得好近，搞到我有啲不知所措，淨係戇居居咁點一點頭收返隻手返黎。

「我陪你打啦唉」佢好似驚我會亂出牌輸哂佢啲錢咁。

之後佢就坐前左好多咁陪我打牌。

有時佢幫我摸牌，一哄前個頭，呼出黎既氣就噴哂落我條頸同耳仔度，搞到我好痕。

望一望佢側面，其實佢都真係幾charm，就算唔係做緊大組長lead住咁多人都依然幾charm。

呢一刻，我有啲想同佢再親密啲。

但我知唔可以，就算同Daniel嗌交都唔可以因為一時衝動對佢唔住。

lm 樓主加油

jeng

從內容推算緊樓主係邊間college

估唔到

有個大組長真係叫aaron

啲名鳩作架

唔重要啦

新讀者留名

快啲出啦
想快啲睇

係咪講緊science o camp

CU晒銀時小薯lm

真係有 ？

UC有個大組長叫aaron 真心仆街嚟

留名一打花生

邊年 More

Between而家先返緊去 晏少少先有文

Between

黎啦黎啦

我坐返開少少個人，挨返住櫈背諗住唔洗同佢頭貼頭面貼面。

唔挨由自可，一挨就feel到佢晾左隻手喺我櫈背上面。

我想褪返前個人佢就攬住我手臂唔比我郁「唔好郁黎郁去啦阻住我打牌呀」

而家係做乜野？

有女朋友仲同第二個女仔咁close好咩？

思考左幾秒，我即刻彈起身扮要去廁所，諗住行出pantry冷靜下。

行到出去順便睇下Daniel有冇搵我，攞個電話出黎望下，都仲係冇佢既wtsapp冇佢既電話。

可能佢同第個傾得太開心，已經唔記得左我。

啲人話上大學係轉捩點，好多情侶會因為其中一個轉左新環境、圈子大左識多左異性而分手。

點解入U嗰個係我反而變嗰個會係佢？

佢之前真係好好，好到有時我甚至會諗自己唔值得佢對我咁好。

點解各自經歷完Ocamp同開sem會變左咁多？

「諗咩諗到扁哂嘴呀傻妹？」Aaron行左入黎斟水。

『冇呀，你地打完啦？』

「佢地話今晚打4圈就算喎」佢飲左啖水「講啦，做咩唔開心呀」

『一時三刻好難解釋』

「下次酒聚夜話囉，你會唔會醉左發癲架」

『痴線，我不知幾飲得』其實之前飲親都係好少，所以都唔知自己醉左會係點。

「星期六你得唔得？」

『得，但嗰晚約左中同食飯，要夜啲先得』個電話震左下，我以為Daniel搵我，開黎睇又係呀媽叫我返去食飯，即刻down左。

「咁你應承我呢幾日唔好咁唔開心啦」Aaron走過黎摸左我個頭兩下。

『嗯』我都想應承完就唔再唔開心。

如果真係可以話開心返就開心返，我今日都唔會打呢篇野出黎。

花生

條友全程都咁撚狗公，條女都睇唔出

點會睇唔出 但當佢都有feel就唔會拒絕

冇計錯應該係2016 medic嘅 扮a食女 俾帽條女戴

屌死狗公

Sorry 頭先有野做，而家出返

過兩日Daniel搵返我講左句對唔住，我地又好返。

次次嗌交都係咁，佢都總係出聲道歉同搵返對方先嗰個。

『我一陣約左阿蚊同藍藍食飯』出門口之前我打左比Daniel傾一陣電話。

「咁我今晚咪冇人陪」Daniel扁住嘴咁嗲我。

『之前個個星期六都同你食，我聽晚再返黎陪你啦一係』

「下，姐係你今晚又返hall？」佢把聲沉左一沉。

『係呀，約左人夜話』見佢唔出聲我有啲驚『乖啦，我聽晚返黎嘛』

「次次都係咁，入左U之後你就成日掛住同啲爸媽omate玩，有幾多時間係分比我？」

『都係一次半次姐，每個weekend我都有陪你架』

「平時wtsapp又係，on住勁耐先覆我淨係掛住覆佢地先，而家你有佢地得架啦」

『你近排做咩呀？郁啲就發咁大火⋯⋯』一齊咁耐佢未試過對我發咁大脾氣。

佢抖左好大啖氣「算啦，唔想同你嘈」然後就cut左我線。

乜野叫唔想同我嘈？明明聊交嗌嗰個係佢。

上次講下笑就發火，今次就無啦啦屌我唔理佢。

拍拖只不過係生活入面一個bonus，唔係必需品，到而家我都仲係睇唔透啲人點解要當男女朋友係佢地既全世界。

大不了，咪變返單身。

「你條仔竟然會發脾氣，真事咩？」阿蚊同我識左六年，有咩心事我地都會拎出黎傾，佢都知Daniel脾氣好到痴線。

「成日無啦啦聊交嗌，似係出面有第個先會咁囉」藍藍中學嗰時已經係女神，收唔少兵，好清楚男人諗咩。

『唔會既』

佢一路都對我咁好，唔似係會偷食既人『講過第二樣啦，我同佢過幾日冇野架啦』

「呀，你話Ocamp flirt過你嗰個咩大組長，有冇下文？」一陣去酒聚算唔算下文？

佢地知道之後就係咁叫我記得安全至上。

『咪癲啦，先識得嗰一個月點會扑野，同埋人地都有女架』

「有女都可以出黎玩架姐」

或者我一開始已經估到夜媽媽孤男寡女喺宿度會發生咩事，只係今日太想搵個人陪我飲下酒，咩都唔想理。

正臭雞。

支持
不過CU啲term真係好柒 乜撚野大組長 夜話

間間u文化唔同姐

正皮咗，加油

絲打 我有追開你啲文 好感動

打錯

我認得你呀，多謝支持

push

推
等甜故

加速啦

我係辣殺 又遲左出文

12點前我跟住Aaron入佢宿舍，佢住男宿，夜晚過左12點異性就唔可以出入。

姐係，我今晚要喺度過夜。

今晚佢roommate返左屋企，但我地依然一齊坐喺佢張床度飲。

『我男朋友，成日話我唔理佢唔陪佢，佢咪又係一做野就唔應我機！』飲到咁上下我開始wing wing地。

「傻既，咁少事就唔開心，我仲以為你失戀先叫你酒聚」Aaron又好溫柔咁摸我個頭。

『佢以前好好架⋯⋯入左大學就咩都唔同哂⋯⋯』

「咁你有冇蝕底過比佢？冇既話分手都冇所謂啦」

『冇⋯⋯想蝕比佢佢都唔要』都唔知點解當時會咁大膽同佢講啲咁既野。我諗都係因為呢一句，先會有之後既事發生。

下次都係唔好亂咁飲酒。

「我同Ivy，姐係我女朋友，都唔好得去邊」

佢話Ivy好港女，由岩岩拍拖冇耐已經郁啲就發佢脾氣，一齊得好辛苦，講到好似好想分手咁。

『睇你啲post仲以為你地好sweet』

「人睇你好你睇人好姐⋯⋯喂你個樣好唔掂喎，又話好飲得既」

『點知你咁chur買vodka⋯⋯』

「得唔得架你？訓低抖抖先啦」佢冇等我話想定唔想就撳低左我。

就係咁，我同佢一齊訓左落床。

『唉，點解拍拖咁攰⋯⋯』

「係架，有時齋玩唔擺感情落去都幾好」

『比我飲埋佢啦』我諗住起身拎起嗰枝淨返少少既酒。

「痴線，唔好再飲啦」Aaron一下將我拉返落床，擒左上黎。佢捉住我對手，哄得好埋好埋。

下一秒佢個嘴已經貼左落我度，比左個好溫柔既kiss我，但慢慢錫得越黎越激烈。

狗公

最憎呢啲狗公

條仔狗公，條女都唔好得去邊啦

lm 好好睇

姣婆遇著脂粉客

幾時出文, 等加甜

有啲似隔離嗰故 分唔清

文呢

錫錫下佢將我壓住喺張床度。

當我意識到自己上身已經乜衫都冇哂既時候，我突然間好清醒咁推開左佢『你唔驚我中意你咩』

「你會咩」

『我諗，有少少』一啲feel都冇應該唔會比佢錫。

佢冇比任何答覆，撳返我個頭落去繼續錫，呢次錫得更耐更深。

一路錫佢一路細細力咁搓我個胸，另一隻手將我條短褲連底褲一下除左落黎掉去床尾。

過左一陣，佢開始由我條頸慢慢錫落我個胸度，我忍唔住係咁喘氣。

「咁黎架啦喎」佢無啦啦望住我，講左句咁既野

『可唔可以話唔好』理性啲諗，我同佢都有各自既另一半，做到呢一步其實同出軌都冇分別，唔應該再錯落去。

但感性上，由佢摸我個胸嗰陣我已經濕哂，好想佢繼續做落去。

Aaron摸左我下面一下，順勢將手指滑入去，輕輕進出。

『嗯⋯』呢少少既挑逗對於咁耐冇做愛既我黎講實在太大刺激，我真係好想繼續享受呢種錯誤既快感。

喺我耳邊拋低一句「口裡說不」，佢就伸手去櫃桶拎左個condom出黎戴。

佢分開我雙腳，趴左落黎同我濕吻，我真係濕得好緊要，佢好順暢咁就入左黎。

『呀⋯呀⋯』Aaron每一下都頂到好入。

佢就咁趴喺我上面，男上女下抽插到完場為止。

完事之後佢幫我清理完，可能因為飲左酒又扑完野攰得滯，我地咩都冇講就訓左教。

諗返起，意外既係成個過程我都冇諗起過Daniel，甚至去到訓嗰一刻佢個樣都冇喺我腦入面出現過。

我諗我真係冇想像中咁愛佢，更加唔值得佢咁中意我。

我只不過係隻出軌既死臭雞。

臭閪

一訓醒已經係下晝3點，Aaron仲係維持琴晚攬住我訓既姿勢，我郁一郁諗住轉身佢就醒左。

佢望住我笑一笑，錫左我額頭一下「去食野咯」

「嗯」我好想知頭先個kiss有咩含意。

冇錯我係對佢有feel，但大家都有男女朋友，我以為扑完野著返衫就會變返普通朋友。

呢一刻我好傻咁選擇覺得佢對我都係有野。

之後嗰兩個星期我地keep住日日見，有時會一齊食飯有時就一齊離開campus去行下街買下野。

一齊行既時候佢都會拖住我，其他人望落我地應該同情侶冇分別。

但每次撞到識既人我地都會甩開對方，始終喺佢地眼中我同Aaron都仲係同緊原本既另一半一齊。

有次等緊校巴無無聊聊，我咬左佢手臂一下。

「點解你地啲女仔咁中意咬人？」

『我都唔知』

「以前未一齊Ivy已經成日咬我，我有冇同你講過我地點樣一齊？」

『冇呀』

「有次佢咬我，我話痛叫佢錫返我，佢就錫左我隻手一下，之後我同佢講個嘴痛叫佢錫我一啖，然後就⋯⋯」佢好甜咁笑左一下，冇講落去。

我淨係哦左一下，比唔到其他反應，呆下呆下咁跟佢行上校巴。

聽住佢講佢地點樣一齊，仲要望住佢笑住咁回憶呢件事，我形容唔到個心情。

答佢冇嗰陣我冇諗過自己聽完會係咁唔開心，佢有女朋友我又唔係第一日知，應該一早就接受左。

但到我真係聽佢親口講起，原來係咁難接受。

我仲以為佢地就黎分手，戇鳩。

最戇鳩係，我中意左Aaron呢個有女朋友都仲出黎玩既仆街。

我諗之後幾日都要晏少少先出到文 但一定會keep住一日一篇

LM

好 等你

呢兩個星期我連屋企都冇返過，更遑論同Daniel出街。

因為咁佢又同我開片「約親你都話唔得閒，岩岩開sem有冇咁忙呀」

比著之前我實會好理直氣壯鬧返佢轉頭，但而家我掛住陪第個，冷落左佢係事實。

理虧嗰個係我，偷食嗰個係我，我仲邊有面話返佢。更加冇面繼續同佢一齊。

『Sorry…』除左道歉我都冇野好講。

Daniel靜左一陣「Sorry，我唔係想鬧你，可能有時我都對你好冷淡，但近排真係好多莊務搞到我好燥，攰起上黎淨係想你陪下我，就算係一個wtsapp都好⋯⋯」佢把聲好似就黎喊咁。

記得幾個星期前我仲懷疑過佢係咪出軌先成日唔理我，估唔到最尾出軌嗰個係自己。

『我知⋯對唔住』

「我唔係想聽對唔住⋯我想你多啲陪下我咋」聽到佢咁講我個心好內疚。

一齊咁耐佢真係冇要求過啲咩，反而我要啲咩佢都會盡量比我盡量令我開心，但我竟然帽左佢。

『不如我地都係算啦』我諗分手對佢黎講係最好。

我已經唔再中意佢唔會返轉頭，我唔想佢再蹝時間喺我身上。

「咩算呀？你想分手？」

『係我對你唔住』

「你中意左第個？」我冇出聲，不過佢心入面應該都有答案「如果我話唔介意呢？」

『唔好咁傻啦，都唔值』佢真係痴撚左線，比人帽都話唔介意。

「可唔可以唔好走」如果佢知道頂綠帽笠得咁徹底，條女同人地扑埋野，一定唔會咁講。

『對唔住』我冇等佢覆就cut左線，再聽到佢挽留我我只會越黎越內疚。我好清楚自己唔再中意Daniel，無謂再拖落去，長痛不如短痛。

人總係咁犯賤，有個咁好咁愛自己既唔揀，係都要揀個仆街。

Aaron係唔係姓李

唔係 啲名真係鳩作

難得得閒 早啲出

幾日之後我又上左Aaron宿過夜。

『嗯⋯呀』觀音坐蓮真係頂得好入，好舒服。

扭到攰攰地，我趴落佢心口度。

佢好似知我想點咁，扶住我pat pat開始慢慢抽插。

「你真係好緊」佢知我耳仔好敏感，特登喺我耳邊呼住氣咁講，搞到我成個人震左下「今次試下坐爆我好冇？」

『但係，我未試過』

「試下啦」Aaron同我打左個茄輪，我坐返起身。

『呀⋯』佢向上頂左兩下，我忍唔住自己係咁扭腰。

佢好深咁吸左啖氣，雙手喺我條腰度遊走，然後一手包住我個胸，一手輕輕力用手指搓我乳頭。

『呀⋯呀⋯呀』受到呢下刺激，我更加起勁咁郁自己條腰。

「我就黎射啦」

搖多幾下佢就捉實我條腰，好用力咁頂到最入。

每次完事Aaron都會幫我清理，同我錫一陣再攬住我訓到第二朝。

以前同個男朋友扑野永遠都係男上女下，次次佢射完就算，完全冇理過我。

自從同Aaron上過床我先真正覺得做愛係舒服。

我始終覺得佢唔只當我係sp，如果係，佢大可以每次同我扑完就算，唔洗對我咁好攬住我訓。

更加唔洗蹝時間同我行街食飯，做埋啲情侶先會做既野。

可惜個事實係我同佢之間只有性，冇愛。

有既，不過係我單方面對佢有。

但係我識果個Aaron又係讀中大又係銀髮又係4日3夜camp既大組長喎

咁岩撞中左髮色同個名姐 我亂咁作架咋
唔好誤會你個fd

「做咩今日咁靜，唔開心？」差唔多訓著前Aaron無啦啦問我。

『冇呀』其實我仲因為Daniel嗰日講既野耿耿於懷，覺得好對佢唔住。

「真係冇咩」佢摸一摸我個頭，我擘大眼望住佢「講啦」

『我⋯同左男朋友講分手』

「下？點解要咁做？你地都一齊左一段時間啦喎，好可惜姐」佢好似好驚訝咁。

『都冇哂feel啦，繼續一齊都冇意思』

「唔係因為我呀嘛？」明知故問。

『自戀少陣，就算冇你我同佢都有啲問題，遲早都會分開』我都唔知點解要對佢講大話。

有時我會好驚佢知道自己喺我心目中好重要。

好驚佢會覺得道算點對我我都唔會走，然後恃住我中意佢，對我越黎越衰。要繼續中意一個咁既人實在太辛苦啦。

「咁你有幾中意我？」Aaron攬住我問。

『唔答你』我擰開個人，背住左佢。

答完又點？唔通你知道我好中意你，就會飛左Ivy同我一齊？咪傻啦姚蔚晴。

「唔好咁中意我」佢攬住我講呢句野，好冇說服力。

我冇答佢，佢都冇再講落去。

太遲啦，而家先講呢句，我已經抽唔到身。

撇開肉體上既關係，其實我同佢岩傾既程度同知己冇分別。

臨近Midterm或者deadline我地會一齊落ulib溫書。

搵唔到飯腳會即興約對方。

有好多野佢都會問我意見，甚至連嗰日有冇打飛機、去左啲咩地方都會同我講。

我都幾享受同佢有呢種心靈上既交流。

無奈既係，佢會話埋比我知邊日約左Ivy做啲咩或者因為啲咩嗌左交。

「又嘈？」有次同佢摺lib見到佢皺哂眉係咁撳電話都估到有啲野「今次又衰咩呀？」

『摺lib溫書都要話我唔陪佢，又講分手，屌』佢嬲到好大力咁掉部電話落枱面。

嗌親交都講分手既女真係好戇鳩，都唔明點解佢仲要同呢啲女仔一齊。

佢咁中意分手，成全佢咪得囉。

隔幾日喺佢宿訓醒，聽到佢同Ivy好sweet咁傾電話。次次都係咁，嘈完幾日就好返，過幾日咪又係再嘈過。

『咁快氹返啦？』

Aaron靜左一陣先答我「嗯，其實做大組長嗰時佢嬲過我成日唔陪佢，到而家都未嬲完。我同佢又唔係同一間U，吵左大鑊之後就好少見⋯好似變到做咩都係自己一個咁」

『咁岩我又撞左埋黎，食得唔好蹝下話？』

「又唔好咁講，我係想話遲早同佢都會好返⋯想話⋯你唔好咁中意我」佢背住我坐喺床邊，我睇唔到佢咩表情。

我一路都知佢冇打算分手。

『知啦你講左好多次』我爬起身拎返啲野行落床『返宿先啦』

佢拉住我隻手「咁快？洗唔洗送你呀」

『唔洗啦』

「咁理性得唔得架」

我笑一笑『有時理性啲好既』

一出門口，我再忍唔到啲眼淚，一路行返宿一路喊。

我唔係理性，只係唔想喺佢面前喊或者發佢脾氣。

要對住個成日嬲既女朋友已經夠辛苦，我想佢同我一齊既時間係開心多過心煩。

睇到好hurt

3

睇埋落去會仲心up

真係好sad

完左mid term，Melissa同Heidi約左我出黎酒聚話想開心事台。

老老豆豆，我唔太想話比人知我同Aaron既事。

雖然我冇名冇份又冇感情，但始終係同個有女朋友既人搞埋一齊，仲要佢地都識，廢是啦。

我唔怕臭朵，只係唔想破壞佢喺人地心入面好男人既形象。

飲到一半我收到Aaron wtsapp。

Aaron：做緊咩

我：同omate酒聚

Aaron：唔好飲咁多

我：做咩？怕我亂講野？

嗰陣我應該醉醉地，平時我唔會夠膽咁樣同佢講野。

Aaron：唔係，擔心你姐

呢個人真係好撚難捉摸，叫我唔好咁中意佢，姐係冇諗過要同我一齊啦。但又間唔時講啲咁曖昧既野，睇唔透。

我唔知點答佢，已讀左就繼續同佢地吹水。

「蔚晴你同條仔近排點？」Heidi挨過黎，成對波壓落我隻手度。

作為女人我都忍唔住成日𥄫同揸佢對波，真係好大好軟，目測坐D望E。Aaron都話過佢好正。

『Er⋯我地上幾個星期散左啦』前排mid term好少見冇機會同佢地講。

加上我唔係啲分左手就會喺ig facebook公告天下既人，佢地唔知都正常。

「前排仲好sweet架，點解呀？」

「佢有第個？」傻啦，有左第個既係我。

我求其講左啲萬能key原因hea佢地，唔想交代咁多野。

比佢地盤問完一輪，個電話又震。

Aaron：做咩唔應我呀？係咪醉左？

我：醉左你咪落黎抬我上山囉

Aaron：要抬有幾難，但你又唔係喺我身邊醉

睇到呢句，我個心好似比人用去顫器電左一下咁，好心動。嗰刻我又好傻咁以為佢可能真係對我有啲野。

我：哇，咁曖昧得唔得架

Aaron：真係擔心你

我：得啦我冇野

最後嗰晚我冇冧低到，好清醒咁自己行返上宿。

扑野對我同佢黎講好似已經變左例行公事，每次佢rmmate唔喺度而我又冇黎m，我地都會扑野。

呢晚我地好平淡咁做左次，照舊諗住傾陣計先訓。

咁岩我碌緊ig見到男神po相『真係好靚仔』

「多謝」

『收皮啦你咁醜』我成日都話佢好醜樣，其實心入面係覺得佢幾charm既。

唔少人話過佢戴眼鏡好醜，偏偏我見親佢都係喺宿，唔會戴con。

但佢又好似唔介意喺我面前表露自己最醜嗰一面。

「如果你男神話想同你上床你肯唔肯？」

『痴線，我邊有咁隨便』雖然喺我把口講出黎好似冇乜說服力。

「挑，口裡說不，到時咪又係腿張開比佢屌」

我呆撚左幾秒，原來我喺佢心入面係咁既女仔。

嗰刻我嬲到摑左佢一巴，走左過佢rmmate張床度訓。

如果唔係因為過左12點唔可以離開佢宿，我應該會頭也不回走左去。

我攞張被笠住自己，諗返佢頭先句野，忍唔住喊左出黎。

「Sorry呀」佢行過黎，揭開左我張被。

第一次見到我喊，佢好似有啲嚇親「唔好喊啦，我講下笑咋⋯」

『原來你咁諗我』我喊住咁講。

「傻妹我講下笑咋，唔係咁既意思」Aaron訓落我隔離，攬住我say左幾次sorry

然後，我好快就比佢氹返。

事後諗返起，就算佢真係覺得我好隨便都無可厚非。

當初第一次同佢扑野我地識左都唔夠兩個月，而且我有男朋友都照同佢上床，比著係我都會覺得呢種女仔好公廁。

有時我會諗點解當時會單獨上佢宿仲比佢扑埋，但到呢一刻我都得唔出答案。

以前就算幾中意一個人幾閪痕都好，如果唔係男朋友我一定唔會同佢發生關係。

我都分唔到究竟係因為我太中意Aaron，中意到可以放低原則，定係大學既氛圍真係太淫亂，潛移默化搞到自己都覺得冇所謂。

加個靚速

Science 大組長 aaron

真係唔係講緊叫Aaron既人 放過佢

諗起呢個AAron

屌 睇幾次都笑到仆街

巴打係咪Yr 1 sci

大組員Aaron

唔好咁癲啦你地 唔係佢

我冇後悔過同Daniel講分手，都冇後悔同Aaron開始左段咁唔健康既關係。

但係話冇唔開心就呃人既。

聽親佢講起同Ivy點點點我都好難受，更難受既係聽到佢講叫我唔好中意佢或者叫我快啲搵個男朋友，原因係佢地好快都會好返。

理性上，我好清楚佢地唔會分開。

Aaron會同我咁親密，主要係因為佢喺間U度冇女陪，碌鳩寂寞姐。

同埋應該係因為佢想良心好過啲，覺得得閒陪下我拍拖可以令我開心啲掛。

有晚我諗到頹頹地，又自己一個走去沙灘飲酒，喺ig打左個卡。

飲左陣佢無啦啦打比我「喂，你夜媽媽走去沙灘做乜？」

『吹下風⋯思考下人生』

「飲左酒呀？一個人？」

『係呀⋯少少咁啦』

「唔好周圍走，我過黎搵你」然後佢就cut左我線。

佢真係好難捉摸呀屌，又叫我唔好咁中意佢，又要成日做啲野令我誤會。

對我咁好，我點樣唔越黎越中意佢？

越諗我就越亂，一亂就起勢咁飲，佢黎到既時候我已經勁醉。

「做咩無啦啦飲咁多酒呀？」一黎到佢坐左喺我隔離，摸一摸我個頭「唔開心？」

唔問都冇乜野，比佢咁樣問完，我啲眼淚好似決堤咁流哂出黎。未至於去到嘶聲力竭，但我好耐冇試過喊得咁犀利。

「傻妹，做乜野呀」佢見我喊到咁，企起身行左去我前面，將我成個人攬住挨落佢心口度。

『我真係好羨慕Ivy⋯羨慕佢係啲咁需要人保護既女仔⋯羨慕佢可以光明正大咁拖住你隻手出街⋯』我喊到佢件衫濕左一大撻。

「乖啦，唔好喊啦」佢又摸我個頭。

之後既野我已經唔係好記得，嗰晚飲得太多，記憶好糢糊。

淨係好依稀記得佢送到我去屋企樓下就走左。

第二朝醒嗰陣已經係晏晝，見到佢琴晚3點幾wtsapp我。

Aaron：好啲未？

Aaron：仲係唔舒服就食粒藥訓下，起身再覆我

佢好少可咁關心我，見到呢個msg我真係勁開心，即刻彈起身應佢。

我：好好多啦，唔該哂你送我返黎

Aaron：減肥啦你好重

屌你啦，一啖砂糖一啖屎。

之後我先見到Melissa都搵過我，仲打左黎幾次。

Melissa：做乜無啦啦飲到咁醉呀你

Melissa：覆下我啦唔好嚇我

原來琴晚醉左，我喊得好淒厲咁錄音比佢，大概係話聽完Aaron講既野知道佢一啲都唔中意我，一路都係我一廂情願，唔知仲應唔應該繼續中意佢好。

但我好努力回想都諗唔起Aaron講過啲乜令我咁傷心。

同Melissa報左個平安之後我就再搵Aaron。

我：琴晚做乜咁好死出黎搵我

Aaron：係有考慮過黎唔黎

Aaron：但考慮個點唔係夜唔係凍唔係你唔重要，係驚如果其他組仔女陪緊你咁點好

我：可唔可以解讀為我算係重要

Aaron：哈哈，可以

Aaron：其實你唔重要又點會同你行街而唔同莊員行，你唔重要又點會冒住比人見到都拖你同比你黎我宿訓

好似駁唔到。

如果純粹為左扑野，佢大可以唔洗對我咁好，更加唔洗喺campus入面當我女朋友咁。

係人都知佢有女朋友，一個唔小心比人見到再話埋比佢女朋友知，呢個風險實在太大。加上Ivy咁冇安全感，我覺得佢會自殘甚至自殺。

由第一日開始我都冇試過覺得自己係第三者，因為從來唔覺得Aaron對我有感情。

我地根本唔會有一齊既可能，何來第三者之說。

同佢傾完，今日係我第一次覺得有希望。

可能你會話就算我如願以償同到佢拍拖，佢今日點對Ivy，第時都可以點對我。

係既，我都認同。

但我已經返唔到轉頭，上一秒我幾理智都好，如果下一秒佢同我講中意我，我老閪都會lur飯應同佢一齊。

真係好戇鳩。

屌 睇呢個故好有共嗚 依家經歷緊78成似嘅嘢

鳴

唔係
點解咁問

盡早抽身啦絲打

咁當我冇講過

好故LM

呢種明明唔係男女朋友，但乜都做齊哂，會屈佢蛇又會扑野既關係繼續一路維持到sem break。

踏入12月頭開始，Aaron成日有意無意提住想收到手織頸巾。

「你睇下，呢隻花紋同隻色勁靚」佢上網見到人地織既頸巾就隊部電話比我睇「不如你織比我啦」

其實我一完sem已經買左冷開始織，但想聖誕節比個surprise佢。

『哪有時間，我要prep上莊啲野呀』

「可以一路開會或者煲劇嗰陣織架嘛，織啦」

每次我都搵唔同籍口拒絕佢，有次我問佢點解唔叫Ivy織，佢話上年原本已經織緊。點知佢唔小心激嬲左Ivy，結果條織左一半既頸巾就比人連針掉左落街。

係真點由個窗掟落去，聽完笑到我仆街。

頭半個sem break我就喺織頸巾入面渡過，包括聖誕嗰日。

正日佢當然係同Ivy過，仲po左幾張好sweet既相上ig放閃，睇到嗰下個心真係好乸住乸住。

過幾日同佢補祝聖誕，我地食完飯喺尖少咀行街，周圍依然好有聖誕氣氛。

行到去海旁，佢停低左話想傾下計。

「嗰日同佢慶祝聖誕，過得一啲都唔開心」佢講緊Ivy。

佢話原本好地地，Ivy又無啦啦發佢脾氣「同佢一齊真係好辛苦」

本來想答佢咁辛苦不如分手，不過諗諗下都係算啦，佢地散左都唔代表佢會同我一齊。

『咁我今日盡量令你過得開心啲啦』

有時我都覺得自己好蠢，白白付出咁多野，身體、心機、時間，到最尾可能乜都得唔到。

比著係而家既我一定會覺得好唔值。

「唔講啲唔開心野啦」佢拎左隻我好中意既公仔出黎「嗱，送比你」

『哇，你點知我中意架？』印象中我冇同佢提過。

「見你成日喺facebook睇呢隻野咪走去搵下，香港得好少地方有賣」

我趷高腳錫左佢一啖，講左句多謝。

「傻妹」Aaron笑一笑，摸左我個頭一下。

『你合埋眼先，我都有野送比你』

我攞條頸巾出黎直接幫佢戴住，佢好驚訝咁擘大眼望下我又望下條頸巾，好似小朋友咁，好得意。

『手織架，雖然唔係你中意既色同織法，但將就下啦』

「多謝你」佢拉我埋去，好肉緊咁攬住我，呢一下，我覺得自己冇浪費到呢半個月既心機。

之後佢帶左我去坐摩天輪，嗰時臨近人地閂門，得好少人搭，我地勁好彩咁有得包廂。

「你有冇聽過呢，啲人話如果一對情侶喺摩天輪去到最高既時候kiss，佢地就永遠都唔會分開」差唔多去到最頂既時候我同佢講。

佢冇答我，就咁貼上左我嘴唇，條脷伸左入我口度打轉，我眯埋眼迎合佢既動作。

今次係扑野以外，我地錫得最耐既一次。

到我地分開既時候，摩天輪已經過左最頂，慢慢轉緊落黎。我同佢咩都冇講，就咁靜靜地望住個海景同AIA，轉左兩個圈。

最後一圈就黎轉返落地面，佢問我「今日過得開唔開心？」

『開心呀』

「咁就好，我都開心」我睇得出佢今日既開心同感動係真心。

或者佢只係得呢一霎那既感動，到最後都係唔會中意我，但至少我曾經盡力對過呢個人好，試過盡力令佢中意我。

對我黎講，咁樣已經好夠。

傻妹

唔知點解覺得個故事好寫實

人都係犯賤

上連登 勿認真

會唔會太真實

推

[url]網址 [/url]十

好正

以前聽到呢啲故事，我只會覺得條女正臭雞，再折墮都冇人可憐

後來先發現有陣時感情係控制唔到，男女都係，冇資格話人

真人真事

唔係個個都咁諗
正路既連登仔都會覺得係雞係公廁

留名

係連登幾隻字屌人係雞就易, 真係發生係自己身上就唔同講法
人好難做到100％理性, 明知唔啱都唔會(唔想)抽身

Lm
睇到好心up

真係好有共嗚 中意到無晒原則嗰個位真係好中point
:(

中大Science 4日3夜 大組長 Aaron Lee

Between LM

放過佢啦 咁岩同名姐
Btw CU大部分ocamp都係4日3夜架

慶祝完我跟左Aaron返宿，前排日日都匿喺自己宿織頸巾，好似有半個月冇上過黎。

次次佢叫我過去我都要搵籍口推塘，好驚織唔切。

沖完涼我地兩個撻左落床，佢問我「其實你同我一齊去街有冇拍拖既感覺？」

『有』點會冇。

有時佢太似男朋友對我太好，好到我會有錯覺以為佢真係中意我。

但每次我有呢啲幻想，佢都會一野將我拉返出現實。

「咁如果有日我話我中意你，你會唔會信我？」佢將我擰向佢。

『嗯，會』講係咁講，但係信係一件事，會唔會同佢一齊就係另一件事。

後來理性地諗，佢今日可以點對Ivy，第日如果真係同我一齊左都可以點對我，而咁樣絕對唔係我想要既愛情。

對望左一陣，喺咁曖昧既氣氛下，佢比左個好深既吻我。

文呢
說好的十點呢

佢幫我將身上既衣物一件一件咁除落黎，一手包住我個胸。

同時嘴唇由頸慢慢移到我另一邊胸上，用力咁啜左一下，留低左個咖喱雞。

好快佢隻手就轉攻我早已經泛濫既下身，手指喺門前掃左兩下，一下滑入去慢慢進出。

隨住佢手既動作越黎越快，我既喘氣聲都越黎越急促。

佢趴喺我雙腳中間，準備入黎既時候問「今日可唔可以唔戴套？」

唔知我嗰刻痴撚左咩線，竟然答佢可以。

Aaron慢慢頂入黎，開始佢既深入淺出，呢次佢比起以前咁多次既交合溫柔得多。

『呀⋯好舒服呀』聽到我呢句，佢更加起勁咁抽插我。

過一陣佢拍一拍我手臂，褪開少少個人。

我明佢意思，次次扑野我地都只會用傳教士同坐蓮，諗起佢上幾次說服我想試狗仔，我轉身趴喺床上面，gut高個pat pat。

「你唔係話唔想比人後入咩」佢好似有啲驚訝我咁做。

可能佢會覺得今日既我好淫，但我淨係好想將自己比哂佢，無論佢有咩要求都想盡量滿足佢。
我伸身去後面，將佢下身既硬物引導去門前『入黎啦』

佢冇再問，喺我身上埋頭苦幹繼續頭先既抽插。

今次佢好快就停低，拉左我起身行埋去衣櫃叫我企喺鏡前面，一下就頂到最入，完全冇比機會我say no。

『呀，唔好⋯企呢度啦⋯』

佢冇理到我，繼續要我望住塊鏡，睇住自己點樣比佢後入。

我都冇諗過自己原來可以淫到呢個地步。

岩岩有野做 出左啦

一入嚟就有文
好真實
Between樓主加油
live咗

多謝你

仆野仆到一半就停咁唔得ga wor

完左架啦

Aaron對佢好只係為左中出佢

咁快就完左??!!

作者係咪處？點解狗仔會係淫？D女抗拒含但超鍾意狗仔，下下頂心口。

睇個故越睇越心酸 如果我女朋友係咁我真係以後都唔會再拍拖

唔識寫甜

覺得似狗乸掛 都係聽返黎

邊敢再拍 留意返佢地連男女朋友都唔係

唔係

作者加油！寫甜個度男同女作者最大分別係切入點。男通常用肉體刺激去寫，即係樓主尋晚個篇咁。女作者通常都情感先決，即係主角開頭覺得自己係chosen one ，自己條仔唔理自己，逼於無奈派帽。

如果係女主角角度去寫可以多啲用女性作家個種手法。

多謝巴打 但其實個故都步入尾聲

有時呢啲感情黎到真係擋都擋唔住
唯有就係睇自己定力好唔好
如果有女朋友，好心就唔好做咁多野令人亂諗

擺到明係想冧掂條女 中出佢la

有啲人係咁仆街 攬住一個又想搞第二個

可以番外篇, 用厹或綠帽男角度重新寫。咁會好好玩!

有得諗 遲啲得閒寫下先 我都想試下用男性角度寫

樓主係咪cc?

唔係 唔好再估啦唔重要

唔係知行 唔係CC

即係UC la

UC都冇男宿

恆生唔係男宿咩

屌grad 左太耐真係唔撚記得晒....

男女宿

對唔住咁多位大佬
之前打落啲文save左落電腦 但今日冇電腦用
今晚停一日

精神食糧

多謝你中意個故 內心有啲過意唔去

想補償嘅話
聽日出到大結局就得啦

唔好咁 我都未諗好結局

冇文

聽日出兩晚嘅故啦就

今晚就開始打結局啦咁

Sorry

要思考下

唔係真人真事咩?

照講咪得囉

唔完全係真人真事

睇完勾起好多痛苦回憶

未有電腦呀sorry 今晚一定出！

等到頸都長埋

扑野扑到一半斷片唔得架
條女望住塊鏡 見到條仔爽完射埋出嚟
但hold住個狗仔式 再慢慢褪返碌勁出嚟
啲精由雙腿中間慢慢咁流出嚟

條仔再同佢講 臭雞

你幫我埋左個尾啦

個故事好真實!
同另一位絲打之前講 hall 淫故果個好似

見到Aaron 每次既甜言蜜語真係令人好心痛
明知係呃人，但又忍唔住要獻身俾佢

都唔知佢邊句真邊句假

今晚出唔出到文

仲有成個鐘

唔好 文黎啦文黎啦

過埋聖誕元旦，好快又開sem，呢段咁唔健康既關係似乎冇停落黎既意思。

Sem2開始冇耐就到我生日，記得好耐之前問過Aaron會唔會同我慶祝，佢應承左，但係都隔左咁耐，我都冇諗住佢會記得。

生日前一晚我照舊去左佢度訓，佢完全冇提過會點同我慶祝。

諗住去到12點，佢會同我講句生日快樂都算係咁。

佢出去沖涼嗰陣我開左份reading黎睇，同佢rmmate吹左幾句，估唔到入U後第一個生日會過得咁頹。

搭正12點，收到啲中同、omate、組爸媽既wtsapp。

係幾多祝福既，但冇Aaron嗰句，好似始終爭咁啲野。

正當我以為呢個生日已經冇哂下文既時候，房燈突然間熄左，Aaron捧住個點左蠟燭既蛋糕，一路唱生日歌一路由房門行過黎床呢邊。

「生日快樂」呢一刻我驚訝到望住佢咩都冇講「快啲許願吹蠟燭啦，就黎融哂落個蛋糕度啦」

『多謝』我合埋眼，許左個應該冇可能達成既願望，然後一口氣吹熄支蠟燭。

我地極速食完個蛋糕就攤哂落床準備訓。

「係咪好surprise？」佢細細聲咁問我。

『嗯，以為你唔會同我慶祝』

「係咪好抵錫先，快啲錫啖我啦」我好聽話咁錫左佢塊面一下。

訓醒我地上哂堂之後佢仲同我出去食左餐飯。

今次呢個驚喜真係意料之外，望住佢捧住個蛋糕嗰刻，除左感動我唔知仲可以點形容。

我好想相信呢種開心同幸福係真實。

曾經我以為佢同我咁close係純粹為扑野，但我而家堅信個生日願望有機會成真。

尋晚冇文你唔係諗住今日咁樣HEA過左我就算呀嘛
毒癮起 寫多啲啦

今晚無街去, 仲有無文出

之後嗰啲仲執緊

按常理 做得rmmate應該關係都唔差 咁都應該知Aaron有女朋友
咁點解Aaron rmmate知道Aaron帶另一條女上黎一齊訓好似冇乜野咁

點會唔知有女朋友 但佢似乎係唔想理Aaron啲感情生活

講真你見到你roommate帶第二個黎都知咩事啦, 最多咪多口問一兩句

但如果係我我一定會話比rmmate另一半知

臭雞垃圾公廁

睇下個女仔有幾中意roommate啦
如果個女仔係好人一定打柒roomate

Aaron今鋪咁叻仔 識攞蛋糕出嚟呀

沉晒船

啊⋯⋯新讀者留名
睇到好心噏啊天啊
真人真事嘅話 希望絲打你盡快抽身 結束呢段咁唔健康嘅關係
btw係咪得我一個好奇daniel係做乜事會變 真係識左第二個定點 之後會唔會再交代翻
好好睇 評已正 加油絲打

我聽住歌睇呢個故，個隨機播放播無人之境俾我聽

終於追到live, 幾好睇！樓主好波

前面有巴打話外傳，希望樓主會有時間寫。期待！

留言 真心覺得你似係UC

樓主 可唔可以寫多 d 呀!個故好正!!!

屌 而家對佢咁好 遲啲一定好傷佢心

Btw 最撚憎呢啲閪痕既第三者

Live咗

多謝 其實覺得好難寫結局既其中一個原因係因為抽唔到身 根本未有結局
嗰排Daniel真係好忙先冷落左蔚晴 佢一路都好專一

我都成日聽住呢首寫文

多謝 希望有時間

唔係呀 點解咁覺得

冇貨啦

文呀

真係好好睇
有好多人都會覺得aaron係衰人 但其實多情有時自己都唔想 可能佢唔係just for fuck呢

係咪just for fuck呢樣野可能得佢自己先知啦

臨訓前唔小心click左入黎，點知一睇就睇左一半（仲J埋） 寫得好寫實，大學時既感覺返哂黎。我之前個女朋友都係大學識，所以好切入到個處境。

就算係錯都好 都會繼續錯落去
因為女人就係感情主導嘅動物
btw 好睇

睇到唔想訓
點解要咁對個女仔
鐘意佢既感覺已經不自覺腿張開

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

如果自己條女係咁我一定sad到仆街

live左

睇到好sad啊
點解可以寫實 睇到都心痛
個女仔算有啲良知 快快幫ex除帽
有時候感情嘅嘢真係好難控制自己
好想快快咁飛去睇結局

樓主係蔚晴？

啊！Live左

大學好多類似既事
冇諗過有人會j我寫既甜 有啲開心

同時都係犯賤 多謝

痴線架你地咁遲都唔訓

係因為比人帽定心痛先

差唔多埋尾架啦

可以咁講

做咩咁傻妹
冇好結果架

大學時，所有感情都發生得好簡單好直接，又有hall多左私人空間，初初開始感受到自由，可以放肆咁滿足自己既愛。我最愛既人都係係呢個氣氛下開始，可惜一齊並唔耐，睇呢個故令我諗起同佢一齊時既甜，羞澀、衝動、難忘、遺憾。

啲大組長好多都係食組女 樓主睇清楚真面目啦

明知斷係最好 但偏偏抽唔到身

總係要有啲遺憾先深刻

其實一路都知 但真係離唔開佢

睇清楚左好耐架啦

等我仲以為你係巴打黎tim

藍絲

我明嗰種忍唔住嘅感受
樓主要記住呢個感覺
因為你以後唔會再經歷到架啦
下一個一定會係又體貼又錫你又溫柔的好男人

CC人甚少講落ulib
咁地點應該係新亞知行咯
Science 大組長

唔係science ocamp

希望啦

NA OCamp 大組長, 仲要住知行ge...

利申返 唔完全係真人真事
有啲係聽返黎或者身邊既人既經歷

新加入留名

就黎半年

你地放過我唔好估咩college同咩ocamp啦
Aaron真身唔係大組長
諗住咁寫 中大人會多啲共鳴
同埋警惕下啲fm妹妹唔好咁易比獸父呃

莫非係大o

係時候發掘新亞大組長名單

都話Aaron唔係大組長

樓主船已沉

你同藍藍好熟？我又識個藍藍喎

好似有新亞大組長歷代line ge表。邊個係知行line 一目了然

我都唔知 利申唔係na

文黎啦 真係結局啦
唔洗再估邊個係Aaron

呢個sem詠頤照舊成日搵我地打牌，有次Heidi罕見地一齊黎。

平時岩岩好四隻腳，今日多左個我地又唔想有個人齋睇咁慘，就提議不如酒聚玩下game。

詠頤喺櫃度拎左枝vodka同其他野飲出黎準備一陣溝黎飲。

唉，又係vodka。

玩左冇耐我已經輸左好多round，飲左唔少。

嗰陣Aaron、Heidi同Melissa坐我對面，我望到Aaron隻手好似擺左喺Heidi大脾上面，仲捽黎捽去。

我嗰刻已經嬲嬲地，即刻拎起電話wtsapp Aaron。

我：你摸夠Heidi未

Aaron：係咁架啦

屌你老母，咁算係咩意思？

之前佢都講過話覺得Heidi幾正，我諗住佢都係J下姐，就算言語上flirt人地我都可以忍。

但而家出到手摸人大脾，仲要喺我面前，當我係乜野呀。

望住佢由摸腳慢慢去到攬腰再越摸越上掃埋人地波底，我啲火就跟住佢隻手一路向上升。

我一直都知佢好飲得，唔會咁易醉，就更加肯定佢係有心flirt Heidi。

越諗我就越嬲，開始連酒都唔溝，一輸就成杯vodka隊落口。

好快我已經醉到個人fing下fing下，Aaron好似仲係冇停落黎既意思。

我：屌你仲摸喎

佢望一望部電話，冇覆我就擺低左。

我嬲到咩都冇講低就彈起身，左搖右擺咁行左返宿。

返到房我攤喺床度，個腦係咁諗返起頭先Aaron係咁flirt Heidi既畫面。

痴撚線，當住我面佢都可以咁樣掂第個女仔，當我冇到？定覺得我咁樣都唔會夠膽發佢脾氣？

由中意佢開始，我都從來唔敢做啲咩激嬲佢或者燥佢底，我好驚會因為一次既任性就令到自己失去呢個人。

我更加唔想佢唔開心。

佢話過同Ivy一齊好辛苦好攰，我想佢同我一齊既時間可以忘記呢啲唔開心。

如果嗰次唔係飲醉我都唔會喺佢面前喊。

我唔想佢因為我而有任何壓力。

但我後來就發現，就算我為佢放低哂自尊同脾氣，都唔會換到同樣既重視。

冇錯呢幾個月同佢一齊係有唔少開心既時候，但唔開心既好似更多。

我可以為佢做好多野放棄好多野，然而正正因為咁，一切對佢黎講好似變左理所當然。

佢可以恃住我唔會離開佢，然後盡情做一啲會hurt到我既野。

從來愛情都唔係一場平等交易，你付出左100，可能換來既只有50。

甚至係要繼續付出更多。

然後到佢覺得玩厭左你屌厭左你，你就再冇存在價值。

呢個就係結局？

未未未 準備結局

好心up

姐係樓主為左果個「Aaron」飛左條仔同做埋Aaron嘅SP? 如果係既話 樓主唔好再傻落去 呢種建基於性既關係 佢隨時都可以搵過第二個代替你 就好似搵「Heidi」咁

快啲快啲 加速加速

想睇佢點屌heidi

努力緊架啦

加油!!

最痛係屋企人都比說話自己聽
絲打要加油呀 早日抽身

世事已被看透

多甜 please

重甜plz

夜鬼先有緣睇到

快D啦

應該唔係知行大組長
斷左層架

都幾好睇

細O即係science ocamp啦
個Aaron又係新亞又係science大組長
用得落ulib 即係UC／NA
得NA有男宿啫

邊個話我讀science

哂銀時文青

成日估嚟估去真係好撚煩 樓主都話咗真人唔係大組長啦 不如靜靜地睇故

一個名姐

唔該絲打

今日咪出左

出埋結局啦 唔夠喉啊啊啊啊

speed speed

以為今日會岀埋結局

出火都冇咁密啦

我等聽日

結局後可唔可以出外傳Heidi

又會想睇Heidi咁得意

我都想睇!想知點解Aaron 點搭上佢

俾個期限自己慢慢放低啦
冇結果嘅早啲放手 錫自己多啲

留個名先 睇完都諗返u life

如果係熟人好難唔起架喎
畢竟唔可以下一個受害者架嘛

出埋結局開始構思

對自己好啲最重要

你會唔會喺campus見到每個人都諗佢係咪Aaron架

依個post好多隻臭雞

一隻手掌拍唔響㗎 你估條仔好好？

一隻手掌拍唔響 有冇諗過條仔好仆街？
睇你個樣都係食唔到女唔抵得所以周街話人臭雞

唔代表條女唔係臭雞
又一隻臭雞出黎人身攻擊

我會喺campus見到每個人都諗佢係咪哂銀時文青

唔知有冇 Heidi 番外篇呢

冇錯撇開佢心入面點諗
淨係睇佢帽左人嘅行為
啲確係臭雞
但同時所有男人都係臭鴨
送到埋口個個都肯肯定會有食唔食罪大惡極
所以鬧人臭雞前應利申左自己係臭鴨先

利申巴

屌到時估到咪又禍及埋樓主
個個都想滿足自己好奇心
最後起倒肯定起埋樓主底
咁做只係增加緊受害者

睇故就睇故啦屌 估咁多做乜鳩

其實各取需求既者
又有咩好鬧呀
剃人頭者，人亦剃其頭
出得黎玩，就預左要還

因為樓主啲伏筆好吊癮

好唔慣Heidi咁大波

對自己好既就會食左先
正如阿當夏娃偷食禁果
食左先再算

點指兵兵
誰也是誰的兵

等睇前度埋單 賤女人

玩返Aaron轉頭

講緊個故嘅女主角一個人
你就講埋所有男人
做狗公做到你咁賤

以後唔敢喺campus上連登

如果真係咁，咁樓主你都幾pk。咁叫專一？唔好搵籍口將所有野都推去ex到啦，明明就係受咗第2個引誘。拍咁耐，你都識講對你好好，一時冷落咗，你就咁易比第2個入到你世界？你覺佢冷落咗你，受第2個人引誘嘅時候，有無諗過佢一直對你嘅好？你自己係咪拍咁耐無時無刻對佢100%好先，你對佢差時，佢係咪都要搵第個，甚至搵sp呀?
你寫文係好好睇，但對唔住，食屎啦你去。

錯就認，起碼知自己錯，但要搵籍口講到自己專一就真係好嘔心。點解女仔去到花花世界，就唔可以定落黎，唔諗下依家個男朋友對你嘅愛，同穩定嘅珍貴。
仆街啦你

中五同Daniel一齊 但已經非處 即係啱啱16/16前就
Daniel好撚慘 做聖人嘅下場

專一係話緊Daniel
同埋話過個故係個人加人地經歷 Daniel呢part都係我聽返黎 聽嗰陣我都屌左條友一鑊甘

大家都係當故咁睇啦 唔洗咁勞氣
上連登勿認真

等緊出文係咁架喇

唉樓豬

今晚今晚

睇到好心痛
蔚晴唔好咁樣折磨自己啦
唔值得架

最後啦真係，一次過出哂

每次嬲左佢，咩原因都好幾嬲都好，我都係好快消左啖氣。

今次都一樣，嬲完我喺度諗，咁樣發佢脾氣如果佢嬲左我點算，我真係好驚冇左佢。

望一望隻錶，我返左黎都成個鐘。

我：你地散band未？

詠頤：走哂啦

我係咁依梳洗完就行去Aaron宿諗住搵佢。

照舊好似平時咁，喺門口登記完我就自己行去佢房，佢不嬲都唔鎖門等我可以自出自入。

佢間房個間隔有啲怪，要行前兩步先見到床，門邊有個衣櫃擋住。

「呀⋯呀」推開門，我想行入去嗰陣聽到有個女仔呻吟緊。

伴隨住既係張床因為搖晃而發出既聲響，同埋肉體碰撞既啪啪聲。

我個腦即刻浮返酒聚嗰陣Aaron摸Heidi既情境，但我又好傻咁選擇覺得係自己諗多左。

可能係Aaron rmmate帶左條女返黎扑野呢。

我行入左兩步，喺衣櫃邊望下床上面激戰緊既男女係邊個。

望之前我不斷喺心入面祈求嗰個唔係Aaron。

但睇到既呢一刻，我寧願自己頭先冇咁大好奇心去求證。

「嗯呀⋯你頂得好入⋯好舒服，大力啲屌我」真係Heidi。

雖然我睇唔到比人後入緊既佢係咩樣，但我仲認得佢講野把聲。

「你真係好撚淫，我中意」至於個男仔，我喺佢枕邊訓左咁耐，喺後面攬左佢咁多次，點會唔認得呢個背影、呢把聲。

曾經我以為Daniel出軌，我有幻想過如果比我捉到姦會點。

我一定會大大巴摑落條女度，鬧佢點解要搶我男朋友，再質問埋Daniel點解要咁對我。

雖然Aaron唔係我邊個，Heidi亦都唔知我地既關係，其實佢根本冇對我唔住，佢對唔住既係Ivy。

應該話係我地三個都對唔住Ivy。

呢刻見到Aaron同第個女仔扑野，好似同捉姦冇分別。

如果我有幻想過呢一幕，我都會以為自己會衝入去摑Heidi同埋質問Aaron。

但而家我企喺玄關個位淨係好想快啲離開呢間房，偏偏對腳唔聽洗，想走都走唔到。

我就咁企左喺度，個腦一片空白。

聽住佢地交合既聲，直至完場我先有返要走既意識。

我好驚佢地見到我，更加唔知點面對佢地，一個係我好愛既人，一個係由ocamp fd到而家既omate。

講就講Heidi唔知我同Aaron既野，但Aaron呢？

佢明知我同Heidi咁fd⋯明知我咁愛佢⋯

點解要咁對我？

等我仲以為自己好待別，就算比唔上Ivy喺佢心入面既地位，至少喺咁多個組女入面都算有啲唔同。

姚蔚晴你真係好撚戇鳩，人地中出完你，乜都試過哂就梗係唔再洗顧你感受啦。

呢一日我摺左喺房成日，諗左好多好多野，流左好多眼淚。

每日除左上堂落堂，我就收埋自己喺宿日喊夜喊。

Aaron有搵我但我好怕覆左佢一次就會忍唔住繼續同佢傾，傾到又好似以前咁原諒佢。

最後我block哂一切佢可以搵到我既渠道，搬埋去詠頤房住。

Campus咁細，要撞到一個其實唔難。

呢件事之後我都有再撞過佢，頭幾次佢好似想行埋黎搵我，但每次見到佢我都會調頭走。

我真係冇勇氣再面對佢。

見到同聽到任何有關佢既野我就諗起佢點樣屌第二條女，更遑論見到佢個人。

我一啲都冇嬲Heidi，因為我知道就算唔係佢，Aaron都會搞第個。

其實我一路都知自己對佢黎講只不過係件玩具，用黎解決生理需要既玩具。

佢會同我做咁多野，大抵係用黎填補返Ivy比唔到佢既新鮮感，佢根本一啲都唔中意我。

當初佢地嗌左交，咁岩我又撞左埋去，唔通有食唔食咩？

仲要咁多Ivy唔肯做晚野我都肯為左佢而做，比著我係男人都想屌條咁既女。

就算佢同我一齊幾開心，佢想行落去既只有Ivy。

我只係佢U life入面少少既娛樂同刺激。

或者係一個戰績，用黎證明自己有女朋友都仲吸引到女埋身。

之前我真係比到啲Ivy比唔到佢既野，例如係陪佢溫書、比佢口爆、坐爆佢。

但由頭到尾佢都冇諗過要分手。

而家搵到個比我更淫，更可以滿足佢性需要既人，自然就唔再需要我。

我唔敢講佢係真心愛Ivy，可能喺佢眼中Ivy都只係用黎向人地曬命既工具，話到比人知佢係知好男朋友。

半年前我絕對唔相信世界上有啲咁仆街既人，更加冇諗過自己會遇到呢種人渣。

呢個year1真係好令我大開眼界，同時痛得好深刻。

我好想知究竟Aaron係抱住一個咩心態去同時拖住幾條女。

人係咪可以將愛同性分得咁開？對一個人完全冇愛都可以做到愛？

我思考極都唔明Aaron到底諗咩，但我真係好想知佢對我係點。

可能有日我變到佢咁既時候就會明。

曾經好多野我以為係互相愛對方既情侶先做得。

呢半年以黎我先知，就算你地拖過攬過錫過甚至扑埋野，都唔代表啲乜。

當你身邊個個都係咁既時候，你都唔會再重視所謂既社會規範。

我唔係濫到來者不拒，遇到夾既會玩下，但投放感情就不了。

之後我訓過好多唔同既床，冇一張好似Aaron張床咁，咁令我想繼績訓落去。

開頭我係為左了解Aaron諗咩先出黎玩，慢慢我發覺自己沉淪左喺呢種唔洗負責任既世界入面，最後只係令到自己都變埋仆街。

好多野我好似係為左忘記佢而做，但越做反而越黎越唔開心。

訓喺一個陌生人隔離，佢比到既溫暖只係一霎那既事。

前一晚大家幾開心都好，第日訓醒都會變返陌路人，空虛感依然喺度。

枕邊既人一個接一個咁換，每換一個我都會諗起Aaron。

我諗佢以後都唔會知點解當日我無啦啦咁決絕，一下block哂所有野頭也不回咁走，我亦唔打算比佢知。

之前我有諗過將所有野話哂比Ivy知，可以報復搞到佢地分手收場好似幾爽。

但佢日後點我已經唔想再理。

可能幾年後我都仲係會放唔低佢，每次諗起佢都仲係會好痛。

至少呢種痛可以提醒我我係存在緊。

到時我已經唔知同幾多個男人訓過，女人係雞係公廁，作為一個絲打我都駁唔到。

唔係每隻臭雞背後都有故事，只係咁岩我有。

完?

人係咪可以將愛同性分得咁開？對一個人完全冇愛都可以做到愛？

Sad but truth
男仔真係可以為咗食女而做好多嘢
唔係因為佢沉船, 或者做得多而做出feel來
純粹唔想無咗一個可以任玩無手尾跟嘅對象

絲打加油

一下出晒結局, 之後無故睇好空虛tim...

完左啦
唔對個女仔好，個女仔又點會比佢屌呢

等Heidi外傳！

wow..原來真係有..

Daniel好慘

有但比啲時我

應該要出埋Daniel 外傳..

無問題...

據我所知冇乜特別

係咪到而家都未知大大頂帽笠起個頭到...

好似真係唔知

想知heidi係咪第二個蔚晴

仆街aaron

我會盡快構思

蔚晴就少甜

咁今次Heidi 就重甜la

唔好恰我唔識寫甜啦

男同女都變到咁 仲點信愛情好
好似一拍拖就一定會出軌咁
你只不過係要諗佢幾時會同你坦白或者自己發現

個故好寫實 睇完覺得有啲滄桑
好耐冇試過追故
多謝樓主呢篇不錯嘅文
期待番外篇

Heidi 應該係第二個Aaron

爽呀...
男女互食攻防戰....

睇故唔洗咁認真既
未到你自己經歷你都朱必真係會完全失去信心 但信心呢啲冇左就係冇左

多謝你中意

唔洗攻防
Aaron唔係啲咁識玩既人

但都玩到你入晒坑......

屌 我認我戇鳩

睇左唔少hall故 現實真係有咁淫亂 ？
我到而家都覺得應該結婚先扑野 或者肯定會結婚先扑
一世人最好得一個性伴侶
係咪太戇鳩

咁每人既觀念唔同既
祝福你可以都搵到同一觀念既另一半

其實何謂臭雞何謂公廁
雙方各有所取，否則就係叫強姦

各人價值觀都唔同
合則來不合則去

開心過便好

Btw 樓豬宜家仲掛住人?

完啦⋯⋯好sad
撐住呀絲打

掛

明白
(放過人，也是放過自己
無需要帶著怨恨去性愛)

仲話人唔識玩...

btw 樓主仲未grad?

係咁chok 樓主
但個故咁就完....有啲空虛

仲有Heidi 重甜番外篇ma

只可以話現實中好多野係仲空虛仲多遺憾

人為自己而活，加油

樓主仲會唔會有故呀

近排忙緊 比啲時間我構思下個故

無問題!好期待

突然屎忽痕想寫個後記 雖然好似隔得有啲耐

當初經歷緊同Aaron既事嗰陣已經開始寫呢個故，加上入到u聽左好多唔同人既故事，當記錄下自己既荒唐同人地既青春都好，就開始左寫文。

寫寫下有一排都好迷失，一黎好似冇乜人睇唔知仲寫唔寫埋落去好，二黎我真係一度以為Aaron都係中意蔚晴，繼續寫衰佢好似唔太好咁 當然最後都係發現Aaron只係想屌閪啦。

最不知所措應該係埋尾嗰陣，因為辣殺既蔚晴喺嗰一刻依然未同Aaron了結呢段咁不知所謂既關係 縱使由第一日開始已經知道同Aaron唔會有好結果，都仲係傻下傻下咁比佢氹到好多次。最近蔚晴終於都離開左啦，但開聲話了斷嗰個係Aaron，原因係佢地既關係揚左

呢個結局黎得好突然。由頭到尾我都知佢係想呃閪屌但偏偏寧願比佢呃都唔想冇左佢 不過一切終須落幕，希望蔚晴唔會變到好似真係個故咁寫都唔好做啲咩傻事。

最後多謝你地追呢個寫得咁辣殺既故

愈睇愈認為冇甜但係點解愛一個人可以令自己短期內經歷快樂、傷心、希望、絕望。。。

愛一個唔愛你既人就係有哂呢啲感受

不斷地來回地獄又折返人間
一邊睇篇文一邊聽原來他不夠愛我
好似

原來出左後記
支持下

等出外傳

諗緊出唔出Aaron外傳好

出啦!
仲有淫婦 Hailey

Heidi 先岩

自膠

好心up 啊.. 點解多數男性可以將性同愛分開, 但女性就好多都係 肯俾你掂 係因為有feel 肯做 係因為愛你

身邊識得個女仔每一次都想小鳥依人咁拍拖, 但每一次都遇到只當佢係SP嘅人。 聽落可能會覺得佢好隨便, 但其實佢只係好傻咁相信男人靠近佢唔係為性而係愛啫..

屌 諗左陣 邊撚個Hailey

唔係個個男人都仆街既，但一世人總會遇到幾個

好心痛

明白放過你是放過自己 這個道理

睇故時 咁岩播 告白
好應景

仲有無人之境

係咪知行